Mauricio Pochettino sacked by Tottenham

Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has been sacked by the club.

In a statement, the north London club said Pochettino and three members of his coaching team "have been relieved of their duties".

It comes after a run of poor results, with Spurs lying 14th in the Premier League table.

Chairman Daniel Levy said: "We were extremely reluctant to make this change and it is not a decision the board has taken lightly, nor in haste.

"Regrettably domestic results at the end of last season and beginning of this season have been extremely disappointing.